# Домашнее задание: Частотный анализ

```go get -u gitlab.com/otus-go-hw/word-scan```


Цель: Напиcать функцию, принимающую на вход строку с текстом и возвращающую слайс с 10 самыми частовстречающимеся в тексте словами.
Завести в репозитории отдельный пакет (модуль) для этого ДЗ
Реализовать функцию вида Top10(string) ([]string)
При необходимости выделить вспомогательные функции
Написать unit-тесты на функцию